請大家唔好兩手空空去遊行

多謝大家花時間睇我個post

我覺得大家可以每人Print一張黑警大頭照
然後拎出黎遊行

又或者 印口號
停止檢控示威者

係都print習總
啲警犬唔會射你 唔會打你

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

留返星期一再用習總

push

推